#RCPP

__Статическая функция *toFilterMapCall* из класса *CallChain* позволяет преобразовать выражение *<call-chain>* в выражение вида *<filter-call> "%>%" <map-call>*__

__В случае синтаксической ошибки бросается исплючение *SyntaxError*__

__В случае неправильного оператора в *filter* или *map* бросается *TypeError*__

__Оба этих исключения наследуются от исключения *ParserException*__

__Тесты покрывают *100%* строчек кода__